生命可貴

為左依個爛政府 唔值得！
我地條命好重要 一個都不能少！
關心身邊嘅人 互相支持
我們總會看到光明 公義！
RIP
Add oil HongKonger

Push